Android -> IOS 轉會討論區

由Android轉ios有啲咩要留意？
歡迎大家入黎傾下

冇咩留意

轉Whatsapp好撚麻煩
同埋要買iCloud

而家邊隻app 好用？

係唔係會乜都無哂？

有Software可以幫你過，但過完之後可能Whatsapp會lag

software係要網上自己down落黎搞？

胃訊過whatsapp係咪真係work?

Work嘅
不過要搞好耐

要用銀紙買
之前買過 同人夾份
屌佢老味
嘥咗我幾十蚊

係唔掂定係有咩問題？

冇咩特別 只係功能少左 文件處理煩左

到而家都唔明whatsapp 做唔到兩個平台data共存

推

聲稱資料唔save喺server係安全喎

裝Move to iOS
留意點backup Whatsapp
2FA apps, 銀行apps

睇定點樣IOS to android

呢個app真係work?

點解會lag?

唔work 都唔會爆炸掛？
至少你平時有backup 自己Android 用呢個app 咪方便你 transfer d嘢走

真係唔work 都唔會影響你電腦入面個android backup 架

斷捨離。
我覺得換新機由頭黎過算啦
最多掉d 相去icloud, 其他由9佢啦

攞走左張sim卡之後 WhatsApp啲相/片係唔係都會留翻係部舊機到？？

係

咁都好啲 起碼可以用部舊機睇翻啲嘢
但係message個啲就無辦法？

唔會㗎喎